ib真係差幾皮 勸大家唔好用

打去客戶等成半個鍾，之後接聼左幾秒就冇啦啦cut鳩我線
未申請既可以唔洗申請 省番淡氣

IB 係serve 大戶，唔係散戶

用online cs 問啦
電話真係冇仇報，好難打到

所以咪叫大家唔好用

online cs 全部簡體

第一日識IB?不嬲都串過馬撚

我用開英文

wa乜你咁叻仔識英文啊
咁姐係唔識英文既就唔好用ib

ib月費不了

你試下FT個CS
連對話嘅機會都無

串過馬撚, 唔憂做屌佢老母

你試下futu個cs。你搵都搵唔到
但老實講 futu 開戶冇咁多麻煩嘢

支牛服務咪1Q樣...都係支那人求其點鳩你...

仲有 個系統複雜到連d客服都唔熟
同樣問題我問2次 2次都唔同答案
1個簡單另一個都唔知做乜鳩

用過ib Sofi 嘉信
最後都係牛牛好用

你做乜撚嘢人哋用英文得罪你？

IB都無麻煩嘢喎

我話cs簡體 佢話佢用英文做乜鳩？

人哋叫你用cs ，你話係簡體，人哋同你講佢用開英文冇呢個問題姐。

上utube睇下啦
有人教點用ib

online cs

即時報價又收錢不了

你有冇睇佢打咩字，佢話ib客服差

ib cs有冇得揀語言？
我記得我之前打去係印度佬講英文。
如果你真係唔識英文打去cs都無用

點解連登都咁多人用牛牛 ？

收完錢又要俾佣不了

佢個粒改變左成句野既語氣

牛B 666666666666

有 我諗住而家呢個時間應該多d講中文既客服 所以揀中文
btw有冇人試過美股時段打去美國問野 好似係打唔通

真係
我上去 office 簽開戶文件條臭西全程黑鳩我面
好似阻佢發達咁， CLS

其實間間嘅CS 都唔識用， 只係扮好有信心去叫你做

你柒就柒

Online cs 啦，打字清楚好多
同埋佢地啲答覆會小心好多
ib嚟講係最快解決到你想問嘅問題
我自己試過打去香港cs，等勁耐唔在講，問佢啲野係答到模棱兩可

跟d死曱甴用富途

我覺得有無錢都好
Firstrade 係一個好好既選擇
簡單、方便、可靠

一分錢一分貨 想有service 咪銀行/證券行
打電話落盤都仲得

咁咪岩我，我係大戶

傍晚打過去香港cs係幫你轉外國cs用英文溝通
好流暢咁搞掂左
但美股開市時段未試過

FT CS美股時段未通過
Support 我俾零分

你打去做乜？上次係對方主動打俾我

樓主屌尻ib用殘體
條友就覆用英文
點解唔係屌ib無繁體

上次online問好快有人覆我...

2021年仲打電話

樓豬好惡

Firstrade 啦

打過 班支那人 態度極差

自卑心作祟

FT 我都有
但IB做到既野有唔同

自卑到

好Weak

Btw樓主，weak即係弱咁解

futu個cs我即pm即覆

用得ib，都係想專業啲，我用英文係覺得可以邊炒邊學
我都會建議身邊朋友用英文介面

乜lihkg ac唔係要用大學email註冊？

佢個中文online cs都係外國人google translate 1999咁 我上次叫佢直接用番英文算

新會然

咁btw 係點解

唔識英文真係唔好用

高登轉過黎有一大堆都唔駛大學email啦

上次有Margin問題想問佢，等咗幾分鐘就有支那仔CS接聽，另外一次接聽咗，佢話太忙會返過嚟，都係一個鐘頭內嘅事

你會唔會太柒

between 呀
咁都唔識

唔係呀，我打去問佢 api 點用，佢幫我轉駁去鬼佬 programmer 度。
好親切，不過問題係只有英文，都唔知點解俾佢聽我 stuck 係咩位。

唔識英文真係唔好用。

api, programmer同stuck姐係咩

揾英文cs啦

你做乜春？

自己用唔掂
人地話比大戶用你話「叫大家唔好用」

你自己又廢又散戶又當人同你一樣？

FT cs勁差
電話長期繁忙
Online message一個星期先覆
上次俾佢搞到無咗一萬蚊美金
無仇報

即係 I go to school by bus, I go to school by bus, I go to school by bus
(我返學搭巴士,我返學搭巴士,我返學搭巴士)

果然連仔係鍾意捉英文

好地地做咩要搭巴士

唔識英文真係咪撚用！
唔識英文炒乜撚美股？

睇牛牛新聞咪得囉

富途
又話支那野，又手續費貴，玩細價股俾人抽一半利潤

FT SOFI
又話盤前盤後時間跟唔足，阻住你發達

IB
盤前盤後比你玩足咁耐，基本$10月費，Trade 夠10單就唔洗收，又話月費不了

你自己駁去交易所，做埋Clearing 啦

我好好彩，幾個月前開戶有問題，朝早打電話去等左陣就位CS小姐聽，態度都好好，有問有答咁好Nice

富途*

睇心情

所以咪用牛牛囉

用老母account抽ipo咁威？

ft 盤前太短

你係散戶我唔係

CS 黎講， TD 真係冇得輸

你係真係柒唔係扮㗎喎
本身諗住睇下你有咩問題，集思廣益下
點知原來係On9

隻隻都會死

Ib都係一日就開到
入錢2個鐘內收到

ib 1蚊

Ib CS 好好wor 我用過一次，仲日日打返黎講跟進情況

開戶等左成個月都未批 搞咩

邊個分行？

觀塘

好似總行黎

唔知有分總唔總行 成日都聽到人話IB service差

除左開戶之後都網上搞掂
service有同無無分別

但話晒都係客
簽個名啫，唔使態度咁差下嘛

條女係咪嚟M

ib 評語都無好過
可能佢日日都黎